氏名：

以下の問いに答えよ。

Q:「Is Kinematic」はどのような時に設定するか

答え：


Q:「Sleep」は、どのような時に発生するか。また、明示的に起こすための関数名を答えよ

答え：

関数名：


Q: コライダーコンポーネントは何をするためのものか

答え：


Q: コライダーは目に見えないので、どのように設定すれば良いか

答え：


Q: 単純nあ

Q: 「discrete」は日本語でどういう意味か

答え：


Q: 「continuous」は日本語でどういう意味か

答え：

Q: PhysicsでDiscreteに設定していると、どのような不具合が発生するか

答え：


Q: PhysicsでContinuousに設定していると、どのような不具合が発生するか

答え：

Q: PhysicsのContinuous Dynamicのデメリットは何か

答え：


[EOF]
